習大大萬歲

sorry, 唔好屌住，因為本人存在感太弱所以要用呢個標題

是咁的，麻煩幫幫手copy and share下面段嘢出去，等英美兩國關注:

今個星期五 8.16, 8:00pm-10:00pm
大專學界 X 連登攬炒團隊會係中環遮打花園搞一個集會，已有不反對通知書。
主題係《英美港民，主權在民》
並提出以下兩大訴求：
(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境

好多美國國會議員, 希拉里, 甚至 Trump 都已經為香港問題出過聲
呢條國際戰線非常重要，大家一定要去啲個全由民間舉辦嘅集會，話俾政府同全世界人聽，我地香港人會同國際社會連成一線！

除咗希望大家出席，請大家幫手 share 以下文宣posters 去你地嘅group, 再叫你啲朋友 share 出去, 貼facebook, ig ( copy this message )，唔該哂！